"Onze lieve Willoughby is nu een paar mijl van Barton, Elinor," zei ze, terwijl ze ging zitten om te werken, "en met hoe zwaar hart reist hij?"
"Het is allemaal heel vreemd.
Zo plotseling om weg te zijn!
Het lijkt maar het werk van een moment.
En gisteravond was hij bij ons zo blij, zo opgewekt, dus aanhankelijk?
En nu, na slechts tien minuten bericht - Gegaan ook zonder van plan terug te keren!
- Iets meer dan wat hij bezat, moet hebben gebeurd.
Hij sprak niet, hij gedroeg zich niet zoals hij.
Je moet heb net zo goed het verschil gezien.
Wat kan het zijn?
